【牛 B！】吉林超級傳播者1傳近200

河北石家莊兩日多96宗確診 吉林超級傳播者1傳近200

最後更新時間 17.01.2021 17:22

內地連續第5日單日新增過百宗新型冠狀病毒感染個案，昨日新增109宗病例中，有96宗是本地病例，河北佔72宗，當中有69宗來自石家莊市，大部分患者住在藁城區。石家莊市疫情防控指揮部辦公室發公告，指當前疫情形勢依然嚴峻，防疫人員正在進行重點人群流行病學調查及大排查，呼籲市民如實提供信息，如刻意隱瞞造成疫情擴散的，將依法追究責任。另外，石家莊市今日截至中午，再多27宗確診，3宗無症狀感染。由今個月2日至今，石家莊市累計已有706宗確診個案。 北京新增2宗病例均住順義區，黑龍江多12宗，大部分來自綏化市望奎縣，吉林多10宗個案。 吉林省出現的超級傳播者，將病毒傳染給過近200人，目前直接或間接受感染人數增至102人，這名無症狀感染者亦引致最少89宗無症狀感染個案；而他自己亦於今日正式確診。吉林省當局表示，超級傳播者來自黑龍江，從事營銷，近期多次往返黑龍江及吉林，活動範圍較廣，接觸人員多，本月6日至11日曾到公主嶺市及通化市，進行4次針對中老年人的營銷活動，引發群體感染，多人再傳染家人，出現兩層傳播。

原文網址：

刁總英明 戰勝疫情 全国清零

香港油尖旺都出無身份證支那偷渡雞 全部都不知名源頭添

想同英國挑機？

手足好波

毒王

200定2,000,000

为清理低端人口作出伟大贡献

佢次次都話有超級傳播者咖啦
鳩up當秘笈

地圖炮

傳銷撚?

又贏，破紀錄

冇咁天真啦
以為真係一個

爆到9彩
搵人祭旗咋

應該係原發地變種了

又話清0

SELL武漢肺炎俾人
業績優秀

可以超英趕美了

你知得太多了

健康碼呢？

建設小康社區

前年武漢既超級傳播者咪仲勁，傳到而家已經1傳一億了

1傳200
200傳40000
40000傳8000000

牛b死了